烏冬同拉麵 成世人淨係可以揀一樣嚟食 你揀邊樣？

烏冬
拉麵

Ramen!!!!

拉麵

投你老母咩

拉麵不了

蕎麥麵

公仔麵

九州拉麵
蘭州拉麵

腐皮烏冬

ラーメン

拉麵，因為麵好多變化，烏冬較難變，不可加蛋。

拉麵成百蚊碗，食到窮
即食果d又難食

選左烏冬

拉麵有咩食法烏冬係做唔出？

不可加蛋只係你自己限制自己姐

烏麵

Soba得唔得

冇得比,拉麵變化太多,一定贏

鳥冬
夏天涼麵
冬天火鍋
冇得輸

有幾多 多過烏冬？

拉麵
烏冬唔岩口感

烏冬

呃正皮，天堂與地獄

一定係拉麵

中意烏冬多啲....
拉麵唔可以日日食 好濃